睇場波姐，關乜撚野政治

屌，速龍贏波就咁多post暗示會收皮
睇場波都要牽連埋政治

我信我地香港勇士今次會打抵班警犬

加油香港人！！！星期日記得上街

Btw Raptors贏波，講返句We the NORTH!!!